是日靚午餐 德薩斯州煙燻BBQ手CGC漢堡包 配 脆著皇

唔夠飽

薯角似mains

唔食 E

老闆今日遲左半個鐘出post

請你返嚟係sell新餐呀

常駐餐post黎做乜鳩

老非中

係薯皇大定個包細

今日見到人食 好似麻麻
因為佢係一個taco配一兜黑豆飯
心諗主食配主食咁怪

好c服

巨型著皇

老闆食評都唔寫

發現有條友追住我黎負皮
夠膽出黎隻揪

幾點開門？

老闆呢個堅好食
d豬肉肉汁食到我

正喎老闆

中非老
自從有巴打提議將d沙律放入包入面食
個味道就昇華咗

食評呢

土城呀姐同茶皇呀姐俾架
阻住人做生意

出黎隻揪

個飽啲汁係咩汁黎